銷售海外 或面臨訴訟

2018年07月31日

銷售海外 或面臨訴訟

【話你知】

內媒引述消息稱，華海藥業纈沙坦原料藥的NDMA含量，在歐洲藥品管理局抽檢結果在3.4ppm至120ppm之間，平均含量66.5ppm，遠超歐盟暫定的標準200多倍，而歐盟目前要求是低於0.3ppm。報道昨引述專家稱，華海藥業在國外或面臨賠償與訴訟。

浙江華海藥業堪稱中國企業走出世界的先頭部隊，是中國首家通過美國食品藥品管理局製劑品質認證，並自主擁有ANDA文號的製藥公司。
據報，ANDA是美國新藥簡略申請，即美國仿製藥申請，ANDA獲得美國FDA審評批准，意味申請者可以生產並在美國市場銷售該產品。華海藥業也是首間在美國實現規模化製劑銷售的中國製藥公司。

《蘋果》記者

上一則
上一則
毒疫苗受害人上京抗議

下一則
下一則
王毅見英外相：別干涉港內部事務

毒疫苗受害人上京抗議

內地血壓藥原料致癌物超標事件曝光近一個月才停用政府被斥反應遲鈍

根本任何大陸藥物都信唔過嘅
唔係食死人就完全冇效

賠償？支那人最叻走數

技術俾你攞到
質素都係冇保證